69打到黎啦，好驚星期一返唔到工

唔出去有工返都有辨辦法拉你，自己諗下

唔使驚喎
到時逃犯條例過咗 外資撤資
你想返都冇得返